試著說「素質」。不要說「質素」

不好。

連登 笑話一個

共 中 榮

試著說屌你老母
不要說操你媽的